點解每逢過節，一放工條路就塞到仆街

成條觀塘道紅晒